又係啲雞論

宜條囡真係神級偉論
大佬啊宜家賓穎搞人地屋企喎
乜撚野生理上自由啊
你連同理心都無啊做咩人啊
dcard啲人真係仲弱智
利申 frd send 俾我 本身無諗著po但係睇到容真係火黎

善意打破0回覆